銅鑼灣的士佬又係咁

睇撚死人咩屌你老母